點解阿仙奴有得踢世界盃？

禁區外搓搓搓搓搓